一次過買左廿盒麥樂雞慢慢食🐔🐔

新意呢？

新意呀‼️

我叫你比d 新意呀‼️

望！望！望！

Funny

點解要咁虐待自己

等睇新會然

食唔晒打包囉

新連登仔

嘩，係咪改圖炸

新會然

……

大寶哥明明係肥仔 呢個你個fd

係，改少咗

原圖：

秒經

肥東又撚腥會然

屌你老母邊會有人未睇過
上面話未睇過果d 擺到明假膠
成班on9仔即刻沖出黎諗住撚人
真係邊個撚邊個都唔知

你咪撚on9啦

笑撚死

亞古獸